有得走好走

再唔走就冇機會

有錢邊個唔想走

做唔哂d野啊 攪唔掂好想走。。。